港島西區一房上車盤海景高層荀盤

西營盤薈臻高層D室，實用面積約328方呎，建築面積約494方呎，採一房間隔，望開揚市景及部份海景。單位放盤約5個月，原叫價780萬元，經議價後減價47萬元或約6%，最後以733萬元交吉易手，折合實用面積呎價約22,348元，折合建築面積呎價約14,838元。

據了解，原業主在2012年10月，以約800.5萬元買入上述單位，持貨8年，現沽出轉手帳面虧損約67.5萬元或約8%。

上述為薈臻本月首宗二手成交個案，大廈現時約有11個二手盤源提供，最低入場費由約680萬元起。

12年買都住咗咁耐，又可以避開樓價大起大落，未計俾利息都係用幾十萬，一個字 荀

當交租都有賺啦
買樓根本冇得輸

中西區不嬲二手舊樓先會有明顯升幅
一手賣得太貴

12年800萬買寶翠園，依家都執唔少

印象中12年寶翠園全部已經過千

竟然已經咁貴

頭先上網睇一睇最細嗰隻則12年12M